喜茶繼沙田後再開分店 登陸銅鑼灣希慎廣場

近年以芝士奶蓋瘋魔全國的喜茶，繼早前官方instagram宣佈登陸香港，選址沙田新城市廣場開設第一間分店後，今日利園Facebook官方專頁再發文宣佈喜茶再開分店的消息，上載了喜茶分店的照片，並寫上「喜茶即將登陸 Hysan Place！Stay tuned～」。第二間分店雖然未有確實開張的日期，但照片可見，分店已經裝修中，相信很快便會正式開張，和大家見面。

「喜茶」在國內開業以來，人氣有增無減，不少分店購買飲料的輪候時間也要半小時或以上，相信在港開設兩間分店，亦會引起另一波排隊熱潮。至於香港店的產品價錢會否比國內店較貴，以及會否如國內一樣設有手機應用程式預先購票的安排，仍有待官方公佈消息。品牌每個季節也會推出當季水果茶和限定系列，十月份推出的新品軟籽石榴茶同樣深受歡迎，而芝芝系列亦受客人喜愛，想知道喜茶登港會否推出新飲料，便要拭目以待了。

香港繼政治之後
連民間生活都正式淪陷
品味強國化

好呀 天仁唔洗排咁耐

全城狂賀

乜真係有人飲咩?
我寧願飲返天仁 起碼真奶真茶

天仁咁撚難飲

我見宜家天仁好多間分店已經唔會多過10人排隊

支那野點解咁多

咪又係食住港女打卡條水
d人貧新鮮炸